職業係有分貴賤

高尚職業：正正常常一份工

普通職業： 警犬

下賤職業:

警察

你班警察仲賤過你拖住行bit個隻狗

籲各大市民聽日行街見到警察就噓佢
屌多兩句老母都得

香港警察 猶如辣殺
警犬你好 屌你老母